唔訓既你 依家做緊咩野?

空虛寂寞凍

Hello

著褸啦

聽歌準備訓覺

抖緊

48婆

毒毒hi

有排都唔洗返通宵住

聽日要返嗎？

返3點

咁咪好夜收？

收11囉

靜到

唉，人地連續放三日假，我就得聽日休息

巴打好好放鬆下玩盡佢

晚安

整完晚餐

我番嗰份工中哂閪工三寶

正路

巴打好好休息

仲唔轉工
齊晒真係唔係人做

今晚食咩

冇計啦，依家市道咁差
希望遲d考到政府

構思緊一陣要發嘅夢

Netflix玩轉身後事

整包算
買左條長麵包要快d清左佢

加油

咩類型

等我都睇下先

加蒜蓉醬再焗好好食

Join

Cheese

講兩個就死嘅阿伯唔同背景係醫院相遇

去埋廁所就去睇

個個禮拜日就係等睇特攝同卡通片
都冇乜好做

懶呀
焗好耐

ya 可以一路食住嘢一路睇

食咩

其實好容易整
牛油 ＋ 切碎左嘅蒜蓉 ＋ 雞粉 ＋少少鹽同埋香草
通常整定一盒放喺雪櫃

合味道杯麵

肥 減肥

好似過咗11點食野就會容易肥 依家先一點半

你呃我唔到

禁醒目嘅 呢位兄台

失敬失敬

有無人試過掛住諗野諗到唔記得呼吸

唸乜唸到禁入神

坐車經過以前同ex拍拖既地方，回回下憶轉左手動呼吸

呢個地方應該充滿好多深刻回憶最多試過唸到呆左無反應

宜家就係

咁咪即係毒囉

，不過記起自己唔記得呼吸個下好正

感覺點

Hi

訓撚醒
頭先睇睇下電視訓鳩著左

掛住一個想搵但唔搵得的人

煩緊屋企嘅事

掛住一個唔熟嘅人

思考人生

生活很累

咁掛一陣好了

構思緊可以同現實世界相反嘅嘢

屋企事外人好難幫手
巴打加油

有冇思考到D咩

多謝

浪費左人生2個鐘

例如呢
可以飛?

唔洗客氣

冇人生目標又冇錢

我老豆睇到訓著左

我都係

早知打住機睇算

我一早就有呢個覺悟

諗完好depressed

同一個喺現實世界入面完全冇可能一齊嘅女仔喺夢入面過住一啲唔洗擔心錢/社會問題/生活煩惱嘅生活

和平咁渡過餘生，大概係咁

我瞓覺之前，都會諗一諗每一晚想發咩夢

進入卡通世界又有

進入未來世界嘅又有

進入另一個維度嘅世界又有

好多解釋唔到嘅嘢都會喺個夢入面呈現出嚟

飲酒
好想醉

咁唔好諗了

好哲學feel
祝你發到你想發既夢

可以

屋企冇酒
買咗兩罐500ml嘅啤酒
極速飲咗一罐
除咗想嘔之外真係一啲醉意都冇

做緊愛

飲埋另一罐

等日岀

仲有2個鐘應該

不了 唔想真係嘔

空肚飲係咁 我試過想嘔嘔唔岀 好辛苦

等待緊奇跡

醒左瞓唔番

一直瞓唔到

點解呀 咁你呢幾個鐘做左咩

希望有
Goodluck

男神

飲啖水先

點解

畢頭

懶得落床呀 你又做咩未瞓既

同朋友飲酒 佢瞓咗 無意見到另一個朋友嘅女朋友wts佢話掛住佢

夠鐘起身了

你都識個個女仔? 同你瞓唔到有無關係

識 就係另一位朋友嘅女朋友
估唔到佢哋兩個咁好兄弟都會咁 友情真係好脆弱
最大獲係見到條女sd片 似係sex video

Boom b

天光啦

咁尷尬
其實本身咩關係都脆弱啦

你都識溝係好兄弟啦
乜嘢電話lock screen有video pre view？片呢？

咁你應該舉中指
嗰陣喺街見豬籠隻狗有回禮

Boom b做咩喊啊

心情麻麻

介唔介意些牙下

你做咩又藍樣